# Repository hasil belajar Dicoding MADE

Silahkan gunakan sebagai referensi, namun tetap jangan sampai plagiat ya!

Belum fix :
* Widget ga bisa otomatis refresh
* Aplikasi DicodingMADEFavorite belum bisa terhubung dengan baik ke aplikasi utama DicodingMADE melalui ContentProvider
* Perlu belajar lagi cara menggunakan Dependency Injection dengan KOIN
* Need more improve for clean code
* Implementation testing for unit and ui
* ...